友情真喺脆弱

你唔開心緊所以無考慮過我呢個朋友嘅感受都會唔開心
我只不過想安慰你
但被你冷言冷語嘅對待同藍TICK我都會記得
你無諗過我
你太自私

又或者 我唔配有朋友

沒事

喺我無野搵野嘈 ...haha

佢未冷靜啫 俾啲空間大家

真喺唔好受

再嘈杯你

um,朋友有時會係咁

打醒我吧

卡叔

周圍都見到你

打文龜速進行中

支持支持

佢成日都喺咁
一唔開心就唔理人一喺態度好HEA
好似成個世界都得罪佢咁
我呢個做朋友嘅都好辛苦
但佢 無諗過

又唔見我唔開心會咁
一樣強顏歡笑

拖延中
不如你插下我好過啦

只得苦笑

咁佢係佢你係你阿嘛...

你咪mean下佢囉

同佢講你黑我面無用嫁喎
而家唔係我得罪你喎

唔該你唔好用咁既死人態度對住我
你唔話佢佢點知

又喺
唉太唔開心了 又搵唔到人講
唯有上黎呻

不了
我已經扮到好開心咁問佢有無事
佢都喺ON下ON下咁HEA應我
我攤埋牌問佢我地友情喺咪完
佢竟然話: 做咩咁問
我O晒嘴...
既然人地都無當過我喺一回事
我應該要離開

比著我係佢我都會心諗WTF

無啦啦做乜友情完
佢都唔知你諗乜你突然彈呢句出黎人地點接你

喺乜春

佢藍TICK我
未試過咁

你要我說多難堪

卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

來年陌生的是昨日最親的某某

佢好安祥咁訓緊教果陣得我一個而家喺到失眠
真喺好唔公平

不過佢都呃過我
我都無野好怕了 haha

你的背包 讓我走得好緩慢

不小心就又開始流淚 誒

你快啲走 唔好再返嚟

我沈默 你的話也不多
我們之間少了什麼 不說

斷了的弦再怎麼連 我的感覺你已聽不見
你的轉變像斷掉的弦 再怎麼接音都不對

你的改變我能夠分辨

你淚水無聲的掉 說會記住我的好 我也彎起了嘴角笑

沉默支撐躍過陌生 靜靜看著凌晨黃昏

當作我最後才明白

根本無人care我感受
由我發癲

佢覺得自己唔需要你，至少果一刻係，咁呢個時候你都唔洗搵佢住

人地唔開心就比佢靜下啦仲要去問人咩友情係咪完

搞到又要煩多樣野

最慘既事係原來自己當人地係朋友 但對方唔覺得你係

如果人地唔開心果陣冷待你就算啦，
最可怕係人地開心緊果陣都唔記得你

女人？

男定女先？佢平時對你好唔好架，會唔會係發生左d咩先搞成咁？

啱呀

藍剔咪事小 冇鬧返你轉頭已經好好
利申：交已絕

唔搵喇
佢睇完都無反應 我唔需要再在意佢感受

之前唔開心都唔會咁
變咗
同埋佢真喺無企喺我果邊諗過

而家喺我藍tick佢
真喺唔知覆佢咩好
佢咁hea haha

食飯未

佢之前無藍tick過你，都證明你係幾重要wor，佢係咪收左啲咩打擊先咁?

應該喺
但我都受打擊但佢唔知

雖然唔知佢係男定女，分分鐘可能你當佢朋友，但可能佢唔係，有可能佢動左情連你自己都唔知，每你當你對得佢太好，佢就愈辛苦

Sor for 1999

可能知但佢唔同你講呱，因為有啲人收得好埋

應該唔會喇
鍾意我嘅就唔會捨得咁冷待我
我地喺朋友而已

因為我同佢身邊都好小朋友
所以我覺得連我都對佢唔好果陣 就真喺無人理佢
可能事實上佢不乏朋友而我諗多咗

咁無計
我大約都估到我喺佢心中朋友嘅地位喺都算低

我就咁睇你地係好好關係bor，佢有無比過啲暗示以過來人既身份同你講，一個男仔鍾意你既話而唔表白既有兩個可能性，一係你有鍾意既人，二係唔想段關係無左，但會好辛苦，that’s why 佢依家冷待你既原因應該係想放手，寧願一刀過都唔想拖同辛苦落去。

可能關你事先唔講？

下 唔會咁複雜掛
我覺得純粹佢為緊其他野唔開心先咁對我
不過因為小小事就咁對我都睇得出我呢個朋友都唔喺一回事嚟
我要學習看淡

如果對方男人 其實男人唔開心未必鍾意講出口 佢地只係需要啲時間自己冷靜 好心樓主就咪咁煩好似啲悲情主角咁叫哂春啦 ....
俾啲時間對方平靜情緒好過啦

其實佢應該feel到我因爲佢而唔開心
但佢由此始終都無作出任何回應

算

唉 我都覺自己喺悲情主角
算了 段友誼可有可無
我唔會再咁緊張去理

呢啲野話唔埋架，如果佢之前係對你好好既話，最緊要就問清楚佢啦，對段關係都好
Btw可能對佢黎講唔係小事都唔定。
Anyway，比啲時間佢

好嘅 多謝絲打
其實朋友無咗都無咩大不了 人本來就喺獨自一人

你對我好我會感恩
你對我差我都會記得

可能佢性格唔同姐，可能佢內心既野同想法連最親既朋友都唔會主動講，寧願收埋自己搵一個方法去解決所有問題。如果個個人係佢重視同鍾意既，就會為佢做好多野，我打個比喻啦，即使你有咩野要求佢做，佢都會幫你做，基本上唔會拒絕你，呢樣野可以話係最明顯既表示黎。

Agger，佢可能想令自己死左心先可以做返朋友，所以先開始冷落你

咁你咪唔好理佢

相識都係緣分， 最緊要係問清楚佢，如果佢本身係對你好好既話，請珍惜佢呀，唔好放棄

咁佢又幾好嘅有求必應
但其實佢性格喺唔識拒絕人
所以可能對個個都咁

佢都喺等佢冷靜完先搵我

我*

一段男女友情，其中一個唔小心動左情就好慘，我都經歷過

我地朋友嚟

同我做fd囉

你依種臭西做女朋友一定好撚79春hi煩

可能

唔係可能 係一定係！

你肯定佢對你一啲意思都無? 會唔會佢對你有好感先幫你做咁多野架

做個朋友姐

說多了你也別當真

以後別做朋友 朋友不能牽手 想愛你的衝動 我只能笑著帶過 最好的朋友 有些夢 不能說出口 就不用承擔 會失去你的心痛

加油樓主

沒有愛情存在呀

樓主仔定女？

你地係咪純友誼好friend， 生活大小事，感情事，私人事都會同佢分享個隻

喺
我會消失唔再比煩惱佢

照計係咁佢應該唔會無啦啦冷待你，一定有啲野令到佢咁樣做

唉

原來佢唔喺咁諗

安慰我吧

男女之間唔會有真正友誼

佢搵返你啦?

喺
但我喺真正咁失去佢了

絲打不如留TG
我想死

女

如果要走 請你記得我
如果難過 請你忘了我

女人既友情仲on9

咁你遇左係咁化學

無喇無喇

我無tg呀 唔好意思~ 做咩事呀，咩事都有解決既辦法

佢唔想再做我朋友

點解咁突然？

唔想喺到講 怕佢見到

( Show Blocked User - 蕃茄薯仔飯 )
人地心煩氣躁 已經擺到明唔想理你 仲要喺度煩人叫春

好唔開心

斷了的弦再怎麼連 我的感覺你已聽不見

能不能 就這樣 忍著痛 淚不掉

哪裡有彩虹告訴我 能不能把我的願望還給我

妳要離開 我知道很簡單

你的金剛圈 最好箍得更緊

臨行給我一句失去感覺我的天

點解無人肯理我 haha

對方男定女

男

你中意佢？淨係朋友唔洗咁大反應喎 唔應咪唔應囉